我上年5月嘅時候已經反M記，行得太前

啱啱個friend話去食M記，俾我屌到跪喺度喊

俾成堆垃圾港豬兒登仔批鬥我

三上悠亞塗潤滑劑比試 玩到甩bra奪全場冠軍

由中資入股時, 我已經冇再食. 當時仲有件 c9 成日免費請我去食. 我話陪坐沒問題, 食就不必了

6月黎喎師兄

差唔多啦

有冇食個c9